[百屌成材]點先可以變得更強

自問自己讀書廢 記性差
presentation skills差 做嘢唔夠快狠準 慢吞吞
social skills又唔係好
求屌醒 求令自己變得更厲害嘅方法

一樣😭😭

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

人讀大學你就走去讀ive囉

世上總要有次等人去做低賤勞動力工作

吾日三省吾身

一齊加油

讀緊大學 又唔係神科 攞分凈係攞到個mean 真係好廢

做gym 學拳